只要高登會員在，何處不是高登？

今次真是見證網絡神話

李嘉誠：我生本無鄉，心安是歸處。